嘩，估唔到家燕媽媽最落泊時拍過.....

From

G

SEED呢屌你

屌你老母

🤔

左面嗰個有兩粒癦囉

麻友都拍過啦

其實咁重口味嘅嘢純文字討論is ok

臭g

汗sex

樓上兩個 我𨳒你屎眼

射咗...

真係好撚重口味頂唔緊

你殺左我喇

推到上熱門

g

Seed呀

我想打飛機

想睇一定睇呢d

Seed please

樓豬

屌你呢d就有圖

有seed未

Seed 呢

一睇就知又係肇平post

好想屌

熱門就係需要呢d post

想扑

呢啲就有圖

要seed嘅巴打緊火到連啊婆都J
cls 衰過屌午餐肉

有冇手足應該扯到

Seed呢屌你

蓋Ching 年齡差唔多

推行動post

射咗

首先你條撚樣受左咩刺激

手臂粗到打撚死人

你咪話 好似幾正

不孝子 SEED定老母

拍豆腐片

講真又幾撚正

不嬲正

負咗

我屌